我在此警告所有香港人 及中共領導人

香港問題必須藉由
答應五大訴求
而解決

中共領導人 企圖以 少數人如林鄭祭旗
藉以解決香港問題是極為幼稚

香港人絕不妥協

五大訴求 如不落實

香港人將奮力戰至 中國，香港 全面攬炒
以推翻政府為目標

一直奮戰至死為止
同時間黑警暴行必須追究到底

Idea is bulletproof

光復香港
時代革命

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

最新要六大訴求
允許特首自由辭職，無須中共批准

最新要六大訴求
五大訴求 + 允許特首自由辭職，無須中央批准